# README #

Извиняюсь за дизайн, что-то он не очень вышел.

На форматирование номера меня не хватило, точнее свободного времени, а с заданием затягивать не очень хотелось)

С уважением, Олег Шипулин, ios разработчик.